林鄭：安然渡過 尋日國慶酒會獲讚 高鐵港珠澳如期通車 滲水難免

你睇下佢幾奴才

皇帝讚一讚就濕到水浸